[今翅仆街鳥] 實通過唔到人權法案

Twitter

@TedCruz

Important victory. A testament to the power of the People, standing together for Liberty. #FreeHongKong

@JKyleBass

Power to the Good People of HK!The ccp has just experienced how smart and peaceful crowds can overcome communism. xi’s and lam(b)’s weakness must be exploited to force the remaining demands to be met. The ccp just exposed their Achilles heel as we get closer to Oct 1st. #HKPower

Distract 咗啊，美國佬收貨啊Diu

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

我係呂麗巴，請大家幫手一人一post：

［連登一人一po］

標題：「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Push

依一個重要